終於完世界杯，資金可以入番市啦，牛三GOGOGO🤤

聽日升幾多